美疊如果真係派兵，咁同64有咩分別？

侵侵宜家好大獲美國單野佢可以點拆

街頭抗爭已經冇必要

準備睇美軍用激光殲滅暴徒，唔好輸比支那

好想渣我架蝙蝠車去幫手壞人等我做好喇

你估美國出兵會玩坦克碌豬?

宜家都有警車碌人啦，唔出奇

留名睇

中國入侵美國，所以派兵到中國攻擊一次俾美國睇

我係侵就有得佢亂
亂到一定程度自然有人/議員會要求出兵
當然出兵要先經過國會

美軍用槍掃射
巿民一定開戰

好擔心佢拆唔掂單野可能影響到其他國家跟唔跟佢制裁中國